［集思廣益］今後開始對策

今晚垃圾三權分立已死
正式進入獨裁時分
無論大家願唔願意都好 蒙面法已立都成左事實
意味住班狗一見到口罩就會咬人
對於和理非既行動會承受到一定既壓力
係度 唔係話想討論各種花式扭波扭過條例
而係之後應該用咩策略去保護和平既示威行動？
定係真係要得返全民勇武一途
勇唔起就返屋企做文宣算？

有位巴打講得好岩
成功唔在於有幾多打壓 而係對成功有幾大堅持同決心
在我個人而言 革命之火已經點燃
今日佢推得蒙面法 聽日就可以要你既命
今日唔企最前同支槍搏命 聽日就連同支槍搏命既機會都無
我相信黎明一定會來到
如果佢唔來到 我就同個政權一齊落地獄
生於呢個時代 可能真係有d不幸 但同時都有種責任

祝各位手足 武運亨昌 煲底下再見
到時我借財仔都要請哂你班仆街仔飲酒

全民勇武
打狗救人

講完成立臨時政府
下一步係？

政府建築?

咁其實係咪得返巷戰一途?
但和理非唔可以咁輕易退場

大家係時係建立社區抗爭組織，唔係為做政治show，而係為咗整合依場運動嘅資源，實現民主自治！

Govern ourselves!

其實洗唔洗敵進我退?

下一步係立憲章，有人做緊，去留email?

Post:
【香港臨時議會】今日正式成立！！

即係真係搞少d和平遊行集會?
有個fd做政府工既
佢已經話班同事聽到蒙面法 覺得應該要出少d

無限期三罷！

推

罷工其實係好正既一件事
但真係要d春袋職業都幫手先有奇效

突發 太古有狗車 30幾架 去緊西灣河

其實大家有冇睇條例
佢要拉你係有個前設
a 批准既遊行集會
b 非法集結
冇ab 就入唔到蒙面
咁大家驚乜鳩？
同以前係一樣行街既行街
如果唔跟條例
本身都可以亂咁拉
阻差辦工etc

和理非唔戴罩驚條撚咩
諗下勇武出路好過啦

建國

係兒登講真相?
警察永遠都唔會出不反對通知書

其實都有道理
希望只係我自己諗得太偏
香港人唔會咁易被打低

咁我繼續行街
你告唔入我非法集結就告唔到蒙面
更何況香港個個都有鼻敏感
大家針對緊急法好過啦
反蒙面根本就廢既

金融／機場／物流 三大
如果有一定人數。。。唔止係香港
係全世界都有影響

得罪講句 狗係打唔死的
千千萬萬隻 又有武裝
而家仲可以隨使殺人
盡可能唔好硬撼

硬撼就唔好喇
不過偷打落單狗就無問題
就算我理性同我講班狗唔係主要目標
但係懲罰班狗既行動永遠唔會嫌多

嗯 主要覺得硬撼代價太大 要轉個方式